其實踩住單車開行喇叭播歌，大家覺得係型定柒？

不論係以前既 大喇叭 子彈仔 還是現在嘅小喇叭roadbike

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk